====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais les activités de l ' agglomération ne font pas seulement vivre ses habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

